[突發]uniqlo block tech風褸減價

399

堅？兩星期前先買左件

堅 啱啱見到入左 499唔捨得買好耐終於減價

買黎當雨衣都好

最低價見過299

風褸 IT professional 既象徵

想熱死人

when？

咁撚熱點著呀

咁你又貴左啲 我用膠袋得啦

會唔會好硬身？

自己去試下啦周街都係
我覺得幾好

成件雨褸咁款4舊水買件雨褸

2個月前199 買左年藍色好耐，去完日本落雪用一流

買gore tex好過

即係邊款》

添啲錢就買到

uniqlo 399喎 你唔話加少少買canada goose?

添啲錢買supreme仲好啦

有無毒成咁

陳冠希.jpg